大家唔好見係老account就咁老定

個人意見
就算唔係P牌
但宜家好多義士畀狗捉左
手機開左鎖既話,狗就可以唔洗登入就可以喺連登出post
大家一定要自己有理性分析
我都見好多巴絲都好醒同鎮定咁回應
所以淨係善用起底之外,仲要醒目咁留意另類五毛 !

好似呢個user

對上一個post係一年前出
跟手今日就連續出3個post,仲建議裝修一d無共識、過火位既鋪
好有機會係狗背後想影響個運動不利於我地
大家要小心
要同政府潛藏o既心理學家、團隊、狗捏過 !

推

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

推
呢幾日鬼account 超多

＿巴打,呢樣野我都懷疑左一段時間
比人沒收電話既手足,請立即將所有密碼改晒佢
連登改PW會登出晒所有login既device
＿同埋我懷疑有一班臥底潛伏左好耐扮手足,必要時就幫手帶方向
＿人地空姐都識扮黃,去25D 真黃同事.所以請大家要有批判性思考

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

推到畀連仔知

整個每隔兩三日就強制從所有裝置登出嘅系統諗唔諗得過
而且唔係有keep住登入就唔洗強制登出嘅設計
當然如果真係要出，要通知用户謹記記低密碼

Agger
拉左兩千幾個
一半都有千幾個ac

push

師兄分析得幾好

呢幾日勁多鬼亂鳩咁叫人裝修

有道理
推

永遠自我監察︰從《The Crowd: A Study of the Popular Mind》觀警隊、藍黃營、運動方向

push
at least 1星期就要自動登出

Tui

有冇可能登出曬再要email重新認證

係 好多你質疑就叫你起底prove 佢自己人
請大家自己用理智判斷每個人講既野

Push 大家小心

專門搞個5毛po，列出可疑人物

推推推
站務台開個POST
強制登出

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

其實每次都應該要起底睇下舊留言

獨立思考

係
你講嗰每鬼到爆

死仆街黑警

記得睇下佢地個ac幾無出過post

其實連登左下setting有個「密碼保護」揀，set完開app時要入四位數字密碼，就算開到機都未必開到app，大家應該整定先，打多四位數字入app都唔係咁煩啫。

可唔可以加到6位數字密碼

起底好重要

P

又多件話搞怡和

Push. 唔介意強制登出

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

想幫推

非常似，雖然P仔，推!

好多人輕鬆被帶風向，被帶都算，仲會只係識屌屌屌，完全失去獨立思考